逆向思為 我地要學689幫蘋果/立場

頭先睇左港台五夜講場突然諗起
依家個個都上依到搵料
靠班人三分鍾熱度一次性幫唔到幾耐
隔離post巴打target 針對TVB 廣告商杯葛
另一方便我地要支持幫蘋果/立場d廣告商
班商家佬唔係傻 我地幫佢地二次宣傳 佢點都會落
我諗到可能去d廣告商facebook comment佢係睇左幾時蘋果/立場既廣告先買，或者巴打有其他方法
依場運動已去緊stage 2
我地要互相幫忙

我無野講

推

push

我冇野講
我要搵律師

大家幫幫手

多謝各位連登仔呢一個月以嚟嘅付出

push
我無野講

我冇嘢講

學689每日post晒廣告客戶，叫連登仔支持

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
大家記得善用Blockchain 永久backup重要個人資料

【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

【新聞有價-樂與為伍】買蘋果廣告商既野，抵制CCTVB廣告商

大家可以諗下有咩方法

我無野講

要諗下點行動

good，要做
有圖更好

我覺得可行
一步一步做 但subscribe 蘋果都好重要
最好同步 課金subscribe + 平時係依啲公司消費

因為我地既market 同capacity 好大
齊心做一定會有成效

冇嘢好講

依家先知打錯字 思維

我覺得係ig share返佢地廣告已經幫到好多
e.g 買蘋果報紙
贏佢地廣告落ig tag返佢地official ig 然後share

幫到蘋果又幫到佢地賣廣告
雖然ig今日死左